突發！中西區合璧！

⚠️中西區 · 合璧！⚠️
中西區素來為學校林立之地。作為一群關心社會、願為其出一分力的中西區學生，我們都本著追尋自由之心，希望港府早日回應並兌現港人之「五大訴求」，平息民憤。可惜，行政長官林鄭月娥一直對五大訴求置若罔聞。美國國會復會在即，其昨終宣佈撤回惡法，實卻避重就輕，否定其餘四大訴求，圖以語言偽術搪塞港人，「司馬昭之心，路人皆見」。此舉反映港府無意正面回應民間訴求，惺惺作態，執意與港人為敵；亦反映港府不再是昔日那開放、透明、受國際社會青睞的模範政府。所謂「天下興亡，匹夫有責」。作為學生，雖力量有限，但我們仍願意為「公義、自由、民主」，以「和平、理性、非暴力」的手法，奮力對抗近日散漫全城的白色恐怖。九月九日，全民攜手上學！資料如下：
.
日期：2019年9月9日（星期一）
時間：早上七時二十分至八時正
地點：聖士提反女子中學、英皇書院、聖保羅書院、聖類斯中學、英華女學校一帶
衣著：學生校服、舊生黑衫、口罩、白絲帶、發夢裝（如有）
註：
- 學生將於活動結束後，準時回校
- 歡迎各校學生、舊生、教職員參與
- 人鏈活動以不堵路原則進行
- 將安排糾察管理人鏈，盡量減低對附近居民之影響
- 活動不代表校方立場
.
@ssgcstandwithhk
@kcantielab
@spc_antielab
@sls.antielab
@ywgsantielab
#光復香港時代革命

咁多舊生唔係唔返去拖手仔掛

中西合璧

1/10

2/10

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

3/10

有冇機會一路連過去禮賓府同st joe

4/10

5/10

rc都未連到講st joe

6/10

7/10

Push

push

8/10

9/10

push!!!

10/10

拖遮又可以拉長d條人鏈

rc去英華條路平時都唔覺咁長

好想瘋狂拖手仔

舊生gogogo

rc仔可唔可以努力啲 你師兄我想拖吓英華妹

冇人想拖手仔

囡囡啊

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

學生努力

Pepe

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

旗袍囡囡

Pushhhhh 加油啊

好想拖英華妹

推唔起

五間都係傳統名校

有d 過去咁多年仲要係死敵，競爭對手黎。
今次真係we connect

HKU main camp會唔會有人亂入

Ssgc同ywgs
Connect!

支持呀

聽日嗌爆西區

星期一啊

[red]9月遊行重頭炮[/red！到時一齊揮美國旗同唱美國國歌送份細禮比中共先

同學仔 加油

rc去英華好撚長啊清

俾啲力啦師弟

聖保羅書院咁耳熟能詳嘅

學生妹

九號見

推 聽朝見

咪st paul
全校喺學校入面嗌嗰間

SLS!

聽朝見

9/9 星期一

加油

街坊g chi

筆了

光復香港 時代革命

cls全部名校

係9月9號 唔係聽日！

唔好聽日去
9月9日啊 到時見啦

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

點解冇食屎大飯堂

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

RC仔唔爭氣呀
抵你地俾st.jo溝哂d女

利申：師兄

我哋都想連埋但係太長啦
成850米

聖士提反堂係藍絲？

St. Lu仔聽日見！

850m 應該要成三四百人

屌你哋係咪盲㗎

人哋聽日搞聖類斯之路啊！！

兩日都支持！

我撤回我嘅言論

中西區大把舊生
開到聲即刻衝落街

唔緊要 兩日都支持 中西區加油！

Pish

想拖手仔wor

聖Lu仔聽日見

加油同學們，幫推！

我哋一齊行落去！

up

唉,母校都係中西區
真係好唔爭氣....

聖士提反堂嘅兄弟去左邊
家事國事天下事係唔分band幾名唔名校
企出黎啦喂

機會黎啦

清

英華

男校女校生 真係夠膽拖手仔?

男生們是非 我細細聲講給你

你喺張圖入面

補充
Sls聽日都有

母校

聽日係聖類斯 星期一係五校

er er sir個仔點算

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

返工都係中西區，有咩事即跑上去

聖士提反堂中學去咗邊

點會連到英華連唔到rc

ssgc to ywgs 350m
ywgs to rc 850m

聽日見

st stephens church係正paul boys隔離都冇？

文筆唔錯

拖你得唔得

英華！

拖其他女女啦

屌你 原來有仔 食檸檬了

其中一間學校既師姐表示
推呀！！！

寶馬山撚表示。。。。

重點係我嗰日未必入鏈

點解我讀果時冇呢d 活動

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

又唔係嘅
小學好多一班一半去ssgc 一半去ywgs
所以兩間之間好多朋友
至少一定唔係死敵
利申grad

一齊返屋企等我嚟精神！

推 中西合璧

推拖手日聲援義士

搵多d舊生一齊返

有聯校活動 狗衝啦
如果夠多人連到上RC都幾壯觀
師妹加油 9號見

Proud of u

做pen friend咋 ching

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

鐘意絲打你思維

西半山

聽朝記住返呀

大大力推

係咪冇人記得有間嘢叫樂善堂梁銶琚？
同聖士提反堂咁上下level㗎啵

準備瞓！聽朝見！

你地好犀利

聖士提反堂好廢

個名好型

醫院道好似仲有間

還我 831 真相！
不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

pushhh

聖士提反堂中學呢？

乜佢哋有關注組咩

唔係！

大飯堂校友必定到場支持

的確係多朋友
不過點都有少少無形競爭嘅

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

屌好撚嬲 冇大飯堂 強烈要求加埋佢地
明明入面啲人最撚勇武

大飯堂人自己到場參加

Ywgs x ssgc!!!!

勇武唔鍾意搶光環
唔出聲唔代表我哋係藍

Full gear落去嗰日

全部都係未來棟樑反觀d死廢佬為香港做左d咩

現場提供急救人員(有急救牌)

講真 呢個時候no news is good news
大家唔理都冇乜所謂啦

9.8美領見
係你教我地寸步不讓

有無telegram 可以加？

聖士提反堂先係勇武集中地

聖士提反堂舊生想join有無telegram 可以加？

我哋暫時都未有開group嘅安排

05年畢業老鬼有冇得玩

中學生好波

想connect 可以點connect

推爆

直接叫學生讓個位俾你

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

西山五傑出擊

點勇武法

聖士提反堂打交全中西區第一 haha 講笑

利申識好多走到最前線嘅都係反堂舊生
雖然佢地讀書係差啲 但是非黑白佢地識分嘅
再加上班老師其實好黃

反堂老鬼浦晒頭

反堂宜家有關注組 @sscc.antielab

我個屆舊生諗住返去聲援！師兄到時候見到我地可以day hi 一齊聲援加入

想拖啊

當年師兄做唔到嘅野, 你地要幫我完成

使唔使同handsome 或者蘇蘇知會聲

沖又沖得前過名校仔
又打得又勇 飯堂出過唔少新聞的

樓梯多 腳力好

my pen is blue, my friend is you

幫推

向你地道歉對唔住 本身只係諗點解係st. paul隔離都唔參加會唔會老師同學藍絲佔多數

St. Lu仔今日好波！

9月9 st lu再見

RC兄弟，見post者請準備星期一朝早直上羅便臣道，校友們吹緊雞，人多就事成

痴撚線9層 以前中六七冇課室，要賤到將個LAB房做點名做難民

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 909 各區中學人鏈 913 獅子山人鏈
帶枝白花去啦

但星期一個人鏈唔係得嗰5間學校? 定RC新Join?

友校覺得RC同YWGS太遠, 驚連唔到, 所以未落文宣, 所以要通知多啲校友

在校師弟妹們今日會出正式文宣, 各校友請盡量通知身邊0既高記仔女

西山五傑!!

聽講提反仔同st paul仔試過爭女打交？

港島主要戰力聖士提反武館都冇？？

應該係我嗰個年代嚟

反堂手足玩緊火魔法個陣
你地都未出世呀

高記仔女，星期一朝早需要極大量人，有你先成事！

敝校好似曾經有性愛片流出

港女含撚個條？

唔係係馬桶比人砌咩

好似有幾條

有冇含果條

對唔住，連唔到啦，太遠了，而且你哋嗰邊近禮賓府，黑警好有可能會打壓

屌依家多撚咗好多新移民豬，不問世事仲要係深藍，個腦好似生草咁，識講廣東話都要死講普通話，屌你咁鐘意大陸返翻去啦屌，講野又吵又大聲。特別係今年9月升中四嗰班，帶活動帶到燥
利申:畢業舊生

不如快啲聯絡下Raimondi，睇佢哋接唔接到你哋。Raimondi都幾辛苦，條戰線好長，向西要拖住英華妹，向東要拖你哋coedu。點都好，唔好輸比九龍嗰邊呀！